點解講左咁多年支爆，但仲未發生？

年年講大陸經濟好唔掂，但仲頂到？

高燈，連燈，一樣燈。

原本爆都畀連登仔燈到唔爆

回血劍幫左續命
今次有八十國聯軍黎緊，疫情緩解之時便是支爆之日

地區政府好多都唔掂 收支唔平衡

中共個權力系統一日唔崩潰
影響民生的經濟怎爆都唔會有事啦

最嚴重咪發行新貨幣
全面負利率

你睇大陸人點都話信政府唔怕就知

好似D老千股咁
供股合股再供股
年年蝕錢都唔駛執, 老細仲大把錢落袋

做假做到全世界都信
點爆

數以億計嘅奴隸呀
全地球邊個國家有咁龐大資源
根本冇可能爆

2022阿, 信我。

因為有香港依把回血劍

一般國家爆嘅原因：

1 貨幣被狙擊，唔夠外滙頂，好似 97 泰國／英國咁，大陸在岸同離岸人民幣唔自由流通，無人拋得到

2 無糧食同物資，好似 8X 俄國／幾年前委內瑞拉咁，大陸始終係生產大國，平價必須品產能過剩，糧食配給都夠（例如唔進口大豆，結果無肉食，但唔會連飯都無得食），唯一必須進口嘅係能源，最差情況係只用到自己油田生產嘅石油，全民慳能源都死唔去（例如唔准揸私家車、唔准開冷氣）

如果你要我估，最有可能係下面咁爆：

3 大陸持續多幾年經濟差，大陸人開始質疑個政府。

4 大陸持續多幾年經濟差，為咗令大陸人轉移視線，就做啲好 on9 嘅嘢，例如同台灣／美國開戰，跟住極速被打敗。

都講咗好幾年？

Agga

共產黨 太惡 其實點爆佢都有計拆
佢 個pool 太大 又唔透明 基本上佢話點就點

到底西方國家 幾時先認清用文明方法 點都贏唔到支那
我地亞洲人 天生就大識捉棋 呢十年支那基本上一直撚9美國

八國聯軍 出兵啦 仆街
再過十年 就太遲啦

只有政治體制出事先有可能支爆 例如內戰/WW3